日本福岡出現咗EVA式「防疫廣告」電子板！

好正

冇撚用啦⋯⋯咪又係delay

EVA 字體好似係香港人創作

又要J明日香

家陣全日本各大公司加政府機構有咩未同過EVA 聯乘
我鐘意EVA都覺得好撚煩厭

登 登 登 登,登登
登 登 登 登,登登

但其實幾有型

係 蘋果動新聞 前日有講